# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-07-04 14:38+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <me@samuelchen.net>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\settings\dev.py:25
msgid "MWL"
msgstr "忙完了"

#: .\settings\prod.py:9
msgid "My Wonderful Life 2"
msgstr "我的精彩生活2"

#: .\twido\admin.py:103 .\twido\admin.py:114
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: .\twido\admin.py:104 .\twido\admin.py:115
msgid "Important dates"
msgstr "重要日期"

#: .\twido\models\admins.py:28 .\twido\templates\registration\login.html:34
#: .\twido\templates\registration\profile.html:34
#: .\twido\templates\registration\register.html:34
#: .\twido\templates\twido\includes-setting\_dropdown.sample.html:10
msgid "Email"
msgstr "邮件"

#: .\twido\models\admins.py:29
msgid "Enter the user email."
msgstr "输入用户邮件"

#: .\twido\models\admins.py:30
msgid "A user with that email already exists."
msgstr "使用该邮件的用户已存在"

#: .\twido\models\admins.py:31
msgid "Email is required."
msgstr "邮件 是必填字段"

#: .\twido\models\common.py:73
msgctxt "system account name"
msgid "SYS"
msgstr "系统帐号"

#: .\twido\models\consts.py:22
#: .\twido\templates\twido\includes-setting\acount-link.html:9
msgid "Twitter"
msgstr "推特 (Twitter)"

#: .\twido\models\consts.py:23
msgid "Facebook"
msgstr "脸谱 (Facebook)"

#: .\twido\models\consts.py:24
msgid "Weibo"
msgstr "微博"

#: .\twido\models\consts.py:82
#: .\twido\templates\twido\includes-setting\_dropdown.sample.html:51
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: .\twido\models\consts.py:83
#: .\twido\templates\twido\includes-setting\_dropdown.sample.html:57
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: .\twido\models\consts.py:84
msgctxt "gender"
msgid "Neither"
msgstr "都不是"

#: .\twido\models\consts.py:85
msgctxt "gender"
msgid "Private"
msgstr "保密"

#: .\twido\models\consts.py:149
msgid "New"
msgstr "新建"

#: .\twido\models\consts.py:150
msgid "Started"
msgstr "已开始"

#: .\twido\models\consts.py:151
msgid "Paused"
msgstr "暂停"

#: .\twido\models\consts.py:152
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: .\twido\models\consts.py:153
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: .\twido\models\consts.py:154
msgid "Expired"
msgstr "已超期"

#: .\twido\models\consts.py:187
msgctxt "visibility"
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: .\twido\models\consts.py:188
msgctxt "visibility"
msgid "Private"
msgstr "保密"

#: .\twido\models\task.py:54
msgid "The default list contains unlisted tasks."
msgstr "默认清单包含未加入列表的任务。"

#: .\twido\models\task.py:73
msgctxt "sys list"
msgid "default"
msgstr "默认清单"

#: .\twido\models\task.py:209
msgctxt "sys list"
msgid "today"
msgstr "今天"

#: .\twido\models\task.py:210
msgid "Tasks need to be done by today. (including expired)"
msgstr "今日内需要完成的任务。（包含已经超过期限的）"

#: .\twido\models\task.py:215
msgctxt "sys list"
msgid "soon"
msgstr "近期"

#: .\twido\models\task.py:216
msgid "Tasks in near future (including those without deadline)"
msgstr "近期的任务 （包含没有设定期限的任务）"

#: .\twido\models\task.py:221
msgctxt "sys list"
msgid "expired"
msgstr "过期"

#: .\twido\models\task.py:222
msgid "Tasks passed the deadline."
msgstr "超过期限的任务"

#: .\twido\models\task.py:227
msgctxt "sys list"
msgid "all"
msgstr "全部"

#: .\twido\models\task.py:228
msgid "All my tasks."
msgstr "我的所有任务"

#: .\twido\settings.py:147
msgid "TWIDO"
msgstr "TWIDO"

#: .\twido\settings.py:157
msgid "Chinese Simplified"
msgstr "简体中文"

#: .\twido\settings.py:158
msgid "Chinese Traditional"
msgstr "繁体中文"

#: .\twido\settings.py:159
msgid "English"
msgstr "英文"

#: .\twido\templates\includes\topnavbar.html:11
msgid "Toggle navigation"
msgstr "导航切换"

#: .\twido\templates\includes\topnavbar.html:23
#: .\twido\templates\twido\home.html:3
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: .\twido\templates\includes\topnavbar.html:25
#: .\twido\templates\twido\includes-list\lists-menu.html:21
msgid "Lists"
msgstr "清单"

#: .\twido\templates\includes\topnavbar.html:69
#: .\twido\templates\registration\profile.html:3
#: .\twido\templates\registration\profile.html:29
#: .\twido\templates\twido\includes-setting\_dropdown.sample.html:6
msgid "Profile"
msgstr "个人信息"

#: .\twido\templates\includes\topnavbar.html:70
#: .\twido\templates\twido\setting.html:3 .\twido\templates\twido\social.html:3
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: .\twido\templates\includes\topnavbar.html:72
msgid "Admin"
msgstr "管理后台"

#: .\twido\templates\includes\topnavbar.html:74
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: .\twido\templates\includes\topnavbar.html:76
msgid "Logout"
msgstr "退出登录"

#: .\twido\templates\includes\topnavbar.html:80
msgid "Sign in/up"
msgstr "登录/注册"

#: .\twido\templates\includes\topnavbar.html:82
#: .\twido\templates\registration\login.html:32
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: .\twido\templates\includes\topnavbar.html:83
#: .\twido\templates\registration\login.html:68
#: .\twido\templates\registration\register.html:25
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: .\twido\templates\includes\topnavbar.html:85
#: .\twido\templates\registration\login.html:69
#: .\twido\templates\registration\register.html:81
msgid "Forget password"
msgstr "忘记密码"

#: .\twido\templates\registration\login.html:15
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                        <p>You are already signed in.</p>\n"
"                        <p>If you want to login as another user, please <a href=\"%(url_logout)s\">logout</a> and re-login.</p>\n"
"                        "
msgstr ""
"\n"
"                        <p>您已经登录.</p>\n"
"                        <p>如果您想使用其他用户登录，请 <a href=\"%(url_logout)s\">退出登录</a> 然后 重新登录.</p>\n"
"                        "

#: .\twido\templates\registration\login.html:37
msgid "user email"
msgstr "用户邮件"

#: .\twido\templates\registration\login.html:42
#: .\twido\templates\registration\login.html:46
#: .\twido\templates\registration\register.html:53
#: .\twido\templates\registration\register.html:57
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: .\twido\templates\registration\login.html:50
msgid "Remember me"
msgstr "记住登录"

#: .\twido\templates\registration\login.html:58
#: .\twido\templates\registration\register.html:70
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: .\twido\templates\registration\login.html:59
#: .\twido\templates\registration\profile.html:131
#: .\twido\templates\registration\register.html:71
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: .\twido\templates\registration\login.html:72
msgid "Sign in with"
msgstr "使用社交账号登录"

#: .\twido\templates\registration\profile.html:38
#: .\twido\templates\twido\includes-setting\_dropdown.sample.html:14
msgid "Account ID, unique in system. Immutable."
msgstr "账号标识，系统唯一，不可修改"

#: .\twido\templates\registration\profile.html:42
#: .\twido\templates\twido\includes-setting\_dropdown.sample.html:19
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: .\twido\templates\registration\profile.html:47
msgid "A unique account/screen name. Can be used in <em>@username</em> mention."
msgstr "帐号用户名，系统唯一，会用于 <em>@username</em> 表达方式。"

#: .\twido\templates\registration\profile.html:52
#: .\twido\templates\twido\includes-setting\_dropdown.sample.html:31
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: .\twido\templates\registration\profile.html:57
#: .\twido\templates\twido\includes-setting\_dropdown.sample.html:37
msgid "Real name or display name"
msgstr "真实姓名或者昵称"

#: .\twido\templates\registration\profile.html:61
#: .\twido\templates\twido\includes-setting\_dropdown.sample.html:42
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: .\twido\templates\registration\profile.html:84
#: .\twido\templates\twido\includes-setting\_dropdown.sample.html:64
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: .\twido\templates\registration\profile.html:92
#: .\twido\templates\twido\includes-setting\_dropdown.sample.html:74
msgid "Location"
msgstr "地址"

#: .\twido\templates\registration\profile.html:97
msgid "Where I am living in."
msgstr "我生活或工作在哪里"

#: .\twido\templates\registration\profile.html:101
#: .\twido\templates\twido\includes-setting\_dropdown.sample.html:84
#: .\twido\templates\twido\includes-setting\general.html:9
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: .\twido\templates\registration\profile.html:117
msgid "Language I speak."
msgstr "我说的语言"

#: .\twido\templates\registration\profile.html:121
#: .\twido\templates\twido\includes-setting\_dropdown.sample.html:94
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: .\twido\templates\registration\profile.html:130
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: .\twido\templates\registration\register.html:39
msgid "Email will be also default user name."
msgstr "邮件地址将会是默认的用户名"

#: .\twido\templates\registration\register.html:61
msgid "Password (again)"
msgstr "重输密码"

#: .\twido\templates\registration\register.html:65
msgid "Re-enter Password"
msgstr "再次输入密码"

#: .\twido\templates\registration\register.html:75
msgid "marked fields are required."
msgstr "标记的是必填字段"

#: .\twido\templates\registration\register.html:81
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: .\twido\templates\twido\includes-list\list-form.html:8
#: .\twido\templates\twido\task.html:29
msgid "Default List"
msgstr "默认清单"

#: .\twido\templates\twido\includes-list\list-form.html:23
msgid "List Name"
msgstr "清单名"

#: .\twido\templates\twido\includes-list\list-form.html:35
#: .\twido\templates\twido\includes-list\task-form.html:36
#: .\twido\templates\twido\includes-list\tasks.html:23
#: .\twido\templates\twido\includes-list\tasks.html:127
msgid "Visibility"
msgstr "隐私"

#: .\twido\templates\twido\includes-list\list-form.html:46
msgid "Reminder"
msgstr "提醒"

#: .\twido\templates\twido\includes-list\list-form.html:57
msgid "Related Persons"
msgstr "相关人"

#: .\twido\templates\twido\includes-list\list-form.html:76
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: .\twido\templates\twido\includes-list\list-form.html:101
msgid "(Click to enter list name.)"
msgstr "(点击输入列表名称)"

#: .\twido\templates\twido\includes-list\list-form.html:111
msgid "(Click to enter related persons. User comma \\\",\\\" to split.)"
msgstr "(点击输入相关人。使用英文逗号\\\",\\\"分隔。)"

#: .\twido\templates\twido\includes-list\list-form.html:192
msgid "(Click to enter reminder date & time.)"
msgstr "(点击输入提醒日期和时间)"

#: .\twido\templates\twido\includes-list\list-form.html:202
msgid "(Click to enter long description.)"
msgstr "(点击输入长描述)"

#: .\twido\templates\twido\includes-list\task-form.html:12
msgid "Task Title"
msgstr "任务标题"

#: .\twido\templates\twido\includes-list\task-form.html:24
#: .\twido\templates\twido\includes-list\tasks.html:28
#: .\twido\templates\twido\includes-list\tasks.html:103
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: .\twido\templates\twido\includes-list\task-form.html:48
#: .\twido\templates\twido\includes-list\tasks.html:32
msgid "Due Date"
msgstr "过期时间"

#: .\twido\templates\twido\includes-list\task-form.html:56
msgid "text"
msgstr "文本"

#: .\twido\templates\twido\includes-list\task-form.html:65
#: .\twido\templates\twido\includes-list\tasks.html:40
msgid "Labels"
msgstr "标签"

#: .\twido\templates\twido\includes-list\task-form.html:77
msgid "Detail Text"
msgstr "详细文本"

#: .\twido\templates\twido\includes-list\task-form.html:89
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: .\twido\templates\twido\includes-list\task-form.html:120
msgid "(Click to enter list title.)"
msgstr "(点击输入列表名称)"

#: .\twido\templates\twido\includes-list\task-form.html:225
msgid "Click to enter due date & time."
msgstr "(点击输入过期时间)"

#: .\twido\templates\twido\includes-list\task-form.html:225
msgid "Or select from the candidates extracted from task."
msgstr "或者从任务中抽取的候选时间选择"

#: .\twido\templates\twido\includes-list\task-form.html:256
msgid "Fail to connect server. Please check your network."
msgstr "连接服务器失败，请检查您的网络。"

#: .\twido\templates\twido\includes-list\task-form.html:268
msgid "(Click to enter long detail text.)"
msgstr "(点击输入长描述文本）"

#: .\twido\templates\twido\includes-list\tasks.html:47
msgid "Detail"
msgstr "详细"

#: .\twido\templates\twido\includes-list\tasks.html:50
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: .\twido\templates\twido\includes-list\tasks.html:61
msgid "List is empty. Please add task by clicking the button."
msgstr "该清单为空，请点击按钮添加任务。"

#: .\twido\templates\twido\includes-list\tasks.html:190
#: .\twido\templates\twido\task.html:39
msgid "Due"
msgstr "过期"

#: .\twido\templates\twido\includes-list\tasks.html:225
#: .\twido\templates\twido\task.html:102
msgid "DANGER : Delete this task"
msgstr "危险操作： 删除该任务"

#: .\twido\templates\twido\includes-list\tasks.html:256
#, python-brace-format
msgid "Task \"{0}\" deleted."
msgstr "任务 \"{0}\" 已删除."

#: .\twido\templates\twido\includes-list\tasks.html:261
#, python-brace-format
msgid "Fail to delete task \"{0}\". <br>Status: {1} <br>Content: {2}"
msgstr "删除任务 \"{0}\" 失败. <br>状态: {1} <br>内容: {2}"

#: .\twido\templates\twido\includes-setting\_dropdown.sample.html:26
msgid "Account/screen name, unique in system."
msgstr "用户名或者账号名，系统唯一"

#: .\twido\templates\twido\includes-setting\acount-link.html:6
msgid "Account Linking"
msgstr "社交帐号关联"

#: .\twido\templates\twido\includes-setting\acount-link.html:16
msgid "Update Twitter Information"
msgstr "更新推特(Twitter)信息"

#: .\twido\templates\twido\includes-setting\acount-link.html:17
msgid "Link to Twitter"
msgstr "关联推特(Twitter)账号"

#: .\twido\templates\twido\includes-setting\acount-link.html:21
msgid "Your linked twitter account."
msgstr "您已关联的推特(Twitter)账号"

#: .\twido\templates\twido\includes-setting\general.html:6
#: .\twido\templates\twido\setting.html:22
msgid "General"
msgstr "一般"

#: .\twido\templates\twido\includes-setting\general.html:14
msgid "Preferred UI display language and formats."
msgstr "偏好的界面显示语言及格式"

#: .\twido\templates\twido\includes-setting\general.html:19
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: .\twido\templates\twido\includes-setting\general.html:23
msgid "Theme to render the site."
msgstr "网站显示的主题"

#: .\twido\templates\twido\list.html:3
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#: .\twido\templates\twido\list.html:20
msgid "Toggle sidebar"
msgstr "切换侧边栏"

#: .\twido\templates\twido\list.html:41
msgid "Create a new list"
msgstr "创建一个新的清单"

#: .\twido\templates\twido\list.html:41
msgid "Create List"
msgstr "新建清单"

#: .\twido\templates\twido\list.html:43
msgid "Delete current list"
msgstr "删除当前清单 "

#: .\twido\templates\twido\list.html:43
msgid "Delete List"
msgstr "删除清单 "

#: .\twido\templates\twido\list.html:45
msgid "Export current list"
msgstr "导出当前清单 "

#: .\twido\templates\twido\list.html:45
msgid "Export List"
msgstr "导出清单"

#: .\twido\templates\twido\list.html:46
msgid "Import a list"
msgstr "导入一个清单"

#: .\twido\templates\twido\list.html:46
msgid "Import List"
msgstr "导入清单"

#: .\twido\templates\twido\list.html:92 .\twido\templates\twido\task.html:58
msgid "Add a task to current list"
msgstr "添加一个任务到当前清单"

#: .\twido\templates\twido\list.html:92
msgid "Create Task"
msgstr "新任务"

#: .\twido\templates\twido\list.html:133
msgid "DANGER : Delete list"
msgstr "危险操作：删除清单 "

#: .\twido\templates\twido\list.html:134
msgid "All tasks in this list will be moved to default list"
msgstr "当前清单所有任务将会被移动到默认清单"

#: .\twido\templates\twido\list.html:197
#, python-brace-format
msgid "Task \"{0}\" moved to list \"{1}\"."
msgstr "任务 \"{0}\" 已移动到清单 \"{1}\"."

#: .\twido\templates\twido\list.html:202
#, python-brace-format
msgid "Fail to move task \"{0}\". <br>Status: {1} <br>Content: {2}"
msgstr "移动任务 \"{0}\" 失败. <br>状态: {1} <br>内容: {2}"

#: .\twido\templates\twido\setting.html:23
msgid "Link Accounts"
msgstr "关联帐号"

#: .\twido\templates\twido\task.html:3
msgid "Task Detail"
msgstr "任务详细文本"

#: .\twido\templates\twido\task.html:58
msgid "Add Task"
msgstr "新任务"

#: .\twido\templates\twido\task.html:59
msgid "Delete current task"
msgstr "删除当前任务"

#: .\twido\templates\twido\task.html:59
msgid "Delete Task"
msgstr "删除任务"

#: .\twido\views\account.py:23
msgid "Registration succeed."
msgstr "注册成功。"

#: .\twido\views\account.py:24
#, python-format
msgid "Redirect to profile updating page ... <br>If redirection did not start, please <a href=\"%s\">click me to profile</a>."
msgstr "正在重定向到个人资料更新页面 ... <br>如果没有自动刷新，请<a href=\"%s\">点击这里到个人资料页面</a>。"

#: .\twido\views\home.py:17
msgid "Come on, you are about to completed all the tasks!"
msgstr "加油，您就要完成今天所有待办事项了！"

#: .\twido\views\home.py:18
msgid "Cheers, you have completed all the tasks for today!"
msgstr "恭喜，您已经完成今天所有待办事项了！"

#: .\twido\views\home.py:21
#, python-format
msgid "Tasks in %d days (including those without deadline)"
msgstr "%d天内的任务 （包含没有设定期限的任务）"

#: .\twido\views\home.py:26
#, python-format
msgid "Tasks passed the deadline. Restart them or you may want to mark all these tasks \"%(expire)s\" or \"%(cancel)s\"."
msgstr "已经超过期限的任务。请重新开始这些任务，或者将它们标记为 \"%(expire)s\" 或者 \"%(cancel)s\"。"

#: .\twido\views\list.py:33 .\twido\views\task.py:26
#, python-format
msgid "Invalid request. (action=%s)"
msgstr "无效请求。 （action=%s)"

#: .\twido\views\list.py:36
msgid "New List"
msgstr "新清单"

#: .\twido\views\list.py:37
msgid "Default list can not be deleted."
msgstr "默认清单不能删除。"

#: .\twido\views\list.py:38
msgid "New list is created."
msgstr "新清单已经创建。"

#: .\twido\views\list.py:39
#, python-format
msgid "List \"%s\" was deleted."
msgstr "清单 \"%s\" 已经删除."

#: .\twido\views\list.py:40
msgid "System list is not able to be changed."
msgstr "系统清单不可修改"

#: .\twido\views\list.py:41
msgid "List name can not start with double underscores \"__\" ."
msgstr "清单名不能以双下划线\"__\"开头"

#: .\twido\views\list.py:44 .\twido\views\task.py:23
msgid "New Task"
msgstr "新任务"

#: .\twido\views\list.py:47
#, python-format
msgid "\"%s\" can not be changed."
msgstr "\"%s\" 不可修改)"

#: .\twido\views\list.py:49
msgid "File is broken or incorrect content."
msgstr "错误的文件内容或者文件已被破坏"

#: .\twido\views\list.py:50
msgid "List with tasks is imported successfully."
msgstr "清单包括其任务已成功导入。"

#: .\twido\views\list.py:52
msgctxt "list prefix"
msgid "imported"
msgstr "导入的"

#: .\twido\views\profile.py:21
msgid "Profile is saved successfully."
msgstr "个人信息已成功保存。"

#: .\twido\views\profile.py:22
#, python-format
msgid "Will redirect to home page...<br>If not start, please <a href=\"%s\">click me to Home page</a>."
msgstr "即将转向首页 ... <br>如果没有自动刷新，请<a href=\"%s\">点击这里到首页</a>。"

#: .\twido\views\profile.py:24
#, python-format
msgid "%(field)s \"%(value)s\" is already existed."
msgstr "%(field)s \"%(value)s\" 已经存在."

#: .\twido\views\social.py:29
msgid "Denied!"
msgstr "拒绝！"

#: .\twido\views\social.py:30
msgid "Fail to link social account."
msgstr "社交帐号关联失败"

#: .\twido\views\social.py:31
msgid "Conflict. This social account is linked with another user."
msgstr "冲突，该社交帐号已关联到另外一个用户。"

#: .\twido\views\social.py:32
#, python-format
msgid "Too frequent (3 hours). Last time was at %s."
msgstr "请求过于频繁 （3小时）。上次更新时间 %s。"

#: .\twido\views\social.py:33
msgid "You need to link your social account first."
msgstr "需要先关联您的社交帐号。"

#: .\twido\views\social.py:34
msgid "You are successfully linked to your social account."
msgstr "已成功关联您的社交帐号。"

#: .\twido\views\social.py:35
msgid "Your social profile is updated."
msgstr "您的社交帐号信息已更新"

#: .\twido\views\social.py:36
msgid "Error! Failed to get access token."
msgstr "错误！获取 access token 失败"

#: .\twido\views\social.py:238
msgid "Twitter service error:"
msgstr "推特(twitter)服务错误："

#: .\twido\views\social.py:285
#, python-format
msgid "Your user profile is created. <br>Password is \"%s\". Please remember and change it."
msgstr "您的用户资料已创建， <br>密码是 \"%s\"。 请牢记并且修改它。"

#: .\twido\views\task.py:20
msgid "Primary key is None"
msgstr "数据库主键为None"

#: .\twido\views\task.py:21
#, python-format
msgid "\"%(prop)s\" can not be \"%(value)s\""
msgstr "\"%(prop)s\" 不能为 \"%(value)s\""

#: .\twido\views\task.py:24
msgid "New task created."
msgstr "新任务已经创建。"

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "搜索"

#~ msgid "Query Lists"
#~ msgstr "查询清单"

#~ msgid "Deadline"
#~ msgstr "期限"

#~ msgid "The default list. It will be created automatically (even if you delete it)."
#~ msgstr "默认清单。本清单将会自动创建（即使您将其删除）。"

#~ msgid "(unlisted tasks)"
#~ msgstr "（未加入清单的任务）"

#~ msgid "Customized Lists"
#~ msgstr "自定义清单"
